冇花冇朗，鳩硬王騎終於收得皮

😂😂😂😂

🤣

😆

仆街 訓唔著了

我英格蘭㗎

失業了

😅

2d😨

訓了

嗨